
                      Sigo perdida con el personaje de Lazzaro. Quizá demasiado lirismo que no sé cómo interpretar, en contraste con la  inevitable falta de futuro de los desheredados.
        
            